pakai file 'load.json' untuk menjalankan aplikasi dengan nama file argumen

run 'ruby Main.rb' to run the app


why use .json file?
karna jika disimpan ke txt saat write ke txt mungkin gampang akan tetapi saat ingin mengolah data saat diread dari file txt tadi akan susah karna 
semuanya menjadi string jadi apabila ada tipe data lain seperti array atau int dimasukkan maka harus diolah satu satu lagi stringnya mulai dari memisahkan semuanya lalu casting tipe variable nya
jika menggunakan .json bisa dipanggil hanya dengan hash keynya


design decision
(i dont know if this is right)
baru denger yang namanya design decision xD

bisa dibilang ini oop oop an 
karna masih berantakan di kelas mainnya
pertama menentukan classnya apa saja
saya bagi menjadi kelas user,driver,store,order,dan main untuk run appnya
tentukan atribut setiap kelas saya tentukan sesuai dengan soal tahap ke 2
struktur kelasnya seperti biasa ada setter getter dan constructor

untuk map sengaja tidak dibuat kelas juga karna baru mengerjakan kemaren takutnya saya tidak sempat jadi ditaro di main saja

untuk atribut posisi saya gunakan array yg berisi koordinat x dan y


